到底文化傳信會唔會出亞人13

等咗幾個月都唔見，改買台版算，怕再等落去斷咗貨連台版都買唔到
文化傳信唔係又斷尾啊？